聽聞中聯辦係南昌站上蓋匯璽有700個單位 下面個商場V Walk仲幾靚

係時候要去行街街

V Walk是一個由新鴻基地產發展的商場，位於九龍深水埗區深水埗匯璽的基座，是南昌站的上蓋發展項目，於2019年7月26日開業。[1]商場以We Walk Together為主題，（V代表Vivid），強調商場以年輕人消費和活力為主。雖然商場規模比較少，但集團仍以區內大型旗艦商場作為招徠，同時希望成為西九龍區內地標。[2]商場原本命名為「V·Walk」，於開幕前半年再更名為「V Walk」。

商場店舖每呎租金約100至200元，面積約700至1,500平方呎，分為6大主題區域，包括潮流服裝、美容及化妝品、鐘錶珠寶、電子影音、特色餐飲及大型超市。其中商場內租用面積最多的商戶為佔地1.5萬方呎的fusion by ParknShop超級市場，內設熟食櫃位。另外，已公佈進駐商場的大型租戶還包括朗思國際幼稚園。[6]而佔地近8000呎的嘉禾V Walk戲院則是第二大租戶，設5個影院，400個座位。

租戶還包括7間鐘錶珠寶店（周生生、周大福、六福珠寶、英皇鐘錶珠寶、謝瑞麟、AGATHA Paris和PANDORA）、化妝品店benefit和Guerlain、以至UNIQLO。而服裝店主要包括bread n butter、Levi's、initial、眼鏡88、SKECHERS、AIGLE、sports b.、bauhaus和Timberland等。其他租戶以蔘茸藥材店、健康產品及藥房為主。

餐飲商戶包括太興集團旗下的TEA WOOD茶木和敏華冰廳、牛角、滋味廚房、一芳水果茶、台灣擔仔麵度小月、日本居酒屋漁釧、Italian Tomato、滿記甜品、Starbucks、曲奇四重奏、越式餐廳囍越WHAT THE PHO、牛涮鍋もっと、華御結、TOM N TOMS COFFEE、Bugis@叻沙‧海南雞飯、中國飲品店恋暖の初茶、大家樂、Häagen-Dazs、和平飯店、紅螞蟻餐廳、小富臨、健康料理原味家作、聰嫂私房甜品、校長廚房、Get Fresh O2O 日本厳選フルーツ専門店、天仁茗茶、美心西餅、A-1麵包和峰壽司等。[7]部分食肆設座位等候區供食客等候。

新地(016)南昌站匯璽III在近日社會動盪下低價開盤，掀起入票認購潮。項目今日截止認購登記，受啟德新盤高開刺激，今天單日勁收逾千票，地產代理瘋傳，有一組公司客大手入近300票(A及B組各入148票)，以每票20萬元計算，動用入票資金已高達近6,000萬元，擬大手掃入70個單位。市傳該大手客為中聯辦。本報向中聯辦查詢，暫未獲回覆。

就市傳中聯辦大手入票，新地副董事總經理雷霆回覆本報稱，「基於客人私隱，不作回應」。

推

700 x 1000 萬係幾錢

70啊700

第一手就70 唔知幾多手了

市傳已斥5.5億購入17伙 「福建幫」狂掃匯璽

和你shop

－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

幫手推 下一站

好多太興集團餐廳

V walk離深水埗警署都近

70 唔係700

點走? 搭黨鐵?

走都要教埋？

行過兩三條街觀賞新法院

仲有出少少嘅南昌一號住宅

錯左就認啦，唔知幾手

唔好搞到樓價

點搞啊 根本冇路走 狗屋一條直路就到又冇小路

拉閘就走人啦 一邊去港灣豪庭 一邊去深水埗 對面又成個屋邨

再者如果唔識見好就收既話 下下撚狗 邊個商場都死

全直路 人跑快過車？
都未計vwalk 長泊狗車
深水埗公海之前連和理唱都唔敢去嗰邊要去西九 你確定你清楚地型？

咁講法邊度都一尻樣架啦 你永遠搞個幾個商場 人地都熟晒部署 不嬲都係和理非要夠多人保護勇武

再講 狗屋幾近有撚關係咩 次次預約被捕 人地一早部署等你 屯門vcity仲近狗屋

匯壐，正

700個

個商場難走到pk...基本上封三條路就搞掂

仲要小心附近多地盤，隨時出黎幫啲狗手

同埋一定唔會係700個單位

拉閘就收工啦 唔駛裝修

攬炒新鴻基

新鴻基x中聯辦x黨鐵

唔熟就唔好推人去死啦
深水埗區內人都唔會去呢個場你叫人去？
先唔理地形
事實就係
深水埗區唔好講勇武 連和理非都唔多
深水埗區少人到連和你唱都搞唔起 點搞得起和你shop?
再者 本身vwalk 就係死場 你要跨區玩點解唔出旺角？去一個死場玩攬炒到d 咩？
仲有 深水埗區不嬲都部署重兵力 仲打緊油旺路面戰既時候水炮裝甲都係泊係深水埗
不如你講下點解要去vwalk?

幾靚

一定走唔到

冇小路，冇交通，成日係屋企聽到D 狗車係咁響，旺角/TST 有事都係見水炮車係VWALK 果頭經過

唔係要裝修，但d狗一衝就搞到好多手足

印出嚟，唔使咁介懷

條友都弱柒智 乜都唔知就係度叫人搞vwalk
話 點走咁都要教？
深水埗人自己先清楚深水埗咩環境
乜都唔識係度做暖氣軍師指指點點不如點人去中聯辦玩啦

On9
之前深水埗人都講過唔好去啦 咩都唔知就叫人去 到時累到班手足佢又唔負責

個到嘅地形根本冇得搞 等比人圍捕

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

住附近都覺得地形好差

D

垃圾樓
隔離係公屋
個海又臭

v walk 個場一條直線咁
根本都聚唔到人

LM 等睇Sell HK 打手叫大家唔好

行街都唔得？

shk 大把商場 呢個死場冇人流玩黎冇意思

急不及待要玩玩了

又分化

呢個好過公屋商場小小既廢場就算吧啦

呢個商場得一層一條走廊

早一排去過呢個場
死場黎
搞黎都曬鳩氣

其實唔係少人咁簡單
係深水埗啲活動傳唔開去乜滯
同埋次次集合點都超重狗駐守
尤其是vwalk成個深水埗區啲人都知搞唔撚郁
樓主淨係識得煽動
自己又唔了解咩情況